和你傾｜ 許智峯澳洲隔離中談香港宣言｜ 立法會將充滿加倍廢物｜ Alfred Wong令大家《移加好安心》

#香港人主場 #Hongkongerstation #香港台

Come on和你傾3.22 ｜
許智峯澳洲隔離中談香港宣言｜
立法會將充滿加倍廢物｜
Alfred Wong令大家《移加好安心》｜
救生艇計劃眾説紛云要提防
20210323

HongKonger Station 香港台 LIVE
73.6K subscribers

Come on和你傾3.22 ｜許智峯澳洲隔離中談香港宣言｜立法會將充滿加倍廢物｜Alfred Wong令大家《移加好安心》｜救生艇計劃眾説紛云要提防
#香港人主場 #Hongkongerstation #香港台

支持《香港台》：
-加拿大 Interac e-Transfer® 電子轉賬
Hongkongerstation@gmail.com
-銀行：Canadian Imperial Bank of Commerce
分行地址：4360 Highway 7, Unionville, ON L3R1L9
分行號碼：CC001001642 / 01642
Swift Code：CIBCCATT
收款帳戶：HongKonger Station (hongkongerstation@gmail.com)

- Paypal: